而家仲有咩bt網?

而家D種好多都係死種
舊果D死就一定, 但新果D都好慢, 少種

有冇人有推薦?

利申: 學習用途

我用Synology NAS嘅download station,有search engine

利申： 學習用途

咦，我都係synology nas喎
搵下邊度有竹山